點解６８９上台之後班窮撚都買唔到樓？

當年６８９打手就係高登出ＰＯＳＴ以打倒地產黨作為宣傳，真係大把高登仔受，仲推撚到１００１

但係６８９在任期間呢班高登仔有幾多個真係買到樓？